# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# Translators:
# Ford Guo <agile.guo@gmail.com>, 2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Mayan EDMS\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-07-31 19:52-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2014-09-23 14:18+0000\n"
"Last-Translator: Ford Guo <agile.guo@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/projects/p/mayan-edms/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: forms.py:38
msgid "Folder"
msgstr "文件夹"

#: links.py:13
msgid "folder list"
msgstr "文件夹列表"

#: links.py:14 views.py:75
msgid "create folder"
msgstr "创建文件夹"

#: links.py:15
msgid "edit"
msgstr "编辑"

#: links.py:16
msgid "delete"
msgstr "删除"

#: links.py:17
msgid "remove from folder"
msgstr "从文件夹删除"

#: links.py:18
msgid "folder documents"
msgstr "文件夹文档"

#: links.py:19
msgid "add to a folder"
msgstr "新增到一个文件夹"

#: links.py:20
msgid "add to folder"
msgstr "添加到文件夹"

#: links.py:21 links.py:24 models.py:42 views.py:34
msgid "folders"
msgstr "文件夹"

#: links.py:23
msgid "ACLs"
msgstr "访问控制列表"

#: models.py:10
msgid "title"
msgstr "标题"

#: models.py:11
msgid "user"
msgstr "用户"

#: models.py:12
msgid "datetime created"
msgstr "创建时间"

#: models.py:41 models.py:46 views.py:106 views.py:135 views.py:160
msgid "folder"
msgstr "文件夹"

#: models.py:47 views.py:207
msgid "document"
msgstr "文档"

#: models.py:53 views.py:277
msgid "folder document"
msgstr "文件夹文档"

#: models.py:54
msgid "folders documents"
msgstr "文件夹文档"

#: permissions.py:7
msgid "Folders"
msgstr "文件夹"

#: permissions.py:9
msgid "Create new folders"
msgstr "新建文件夹"

#: permissions.py:10
msgid "Edit new folders"
msgstr "编辑文件夹"

#: permissions.py:11
msgid "Delete new folders"
msgstr "删除文件夹"

#: permissions.py:12
msgid "Remove documents from folders"
msgstr "从文件夹中移除文档"

#: permissions.py:13
msgid "View existing folders"
msgstr "查看已存在文件夹"

#: permissions.py:14
msgid "Add documents to existing folders"
msgstr "添加文档到存在文件夹"

#: views.py:37
msgid "created"
msgstr "创建"

#: views.py:38
msgid "documents"
msgstr "文档"

#: views.py:67
msgid "Folder created successfully"
msgstr "文件夹创建成功"

#: views.py:70
#, python-format
msgid "A folder named: %s, already exists."
msgstr "文件夹：%s已经存在"

#: views.py:95
msgid "Folder edited successfully"
msgstr "文件夹编辑成功"

#: views.py:98
#, python-format
msgid "Error editing folder; %s"
msgstr "编辑文件夹：%s 出错"

#: views.py:103
#, python-format
msgid "edit folder: %s"
msgstr "编辑文件夹：%s"

#: views.py:127
#, python-format
msgid "Folder: %s deleted successfully."
msgstr "文件夹：%s 删除成功"

#: views.py:129
#, python-format
msgid "Folder: %(folder)s delete error: %(error)s"
msgstr "删除文件夹：%(folder)s出错：%(error)s"

#: views.py:140
#, python-format
msgid "Are you sure you with to delete the folder: %s?"
msgstr "确定要删除文件夹：%s？"

#: views.py:166
#, python-format
msgid "documents in folder: %s"
msgstr "在文件夹：%s中的文档"

#: views.py:178
msgid "Must provide at least one document."
msgstr "至少要有一个文档"

#: views.py:196
#, python-format
msgid "Document: %(document)s added to folder: %(folder)s successfully."
msgstr ""

#: views.py:199
#, python-format
msgid "Document: %(document)s is already in folder: %(folder)s."
msgstr ""

#: views.py:215
#, python-format
msgid "Add document: %s to folder."
msgstr ""

#: views.py:217
#, python-format
msgid "Add documents: %s to folder."
msgstr ""

#: views.py:235
#, python-format
msgid "folders containing: %s"
msgstr ""

#: views.py:251
msgid "Must provide at least one folder document."
msgstr ""

#: views.py:269
#, python-format
msgid "Document: %s removed successfully."
msgstr "文档：%s移除成功"

#: views.py:271
#, python-format
msgid "Document: %(document)s delete error: %(error)s"
msgstr "文档： %(document)s 删除错误：%(error)s"

#: views.py:285
#, python-format
msgid ""
"Are you sure you wish to remove the document: %(document)s from the folder "
"\"%(folder)s\"?"
msgstr ""

#: views.py:288
#, python-format
msgid ""
"Are you sure you wish to remove the documents: %(documents)s from the folder"
" \"%(folder)s\"?"
msgstr ""

#: templates/folders_help.html:3
msgid "What are folders?"
msgstr "什么是文件夹？"

#: templates/folders_help.html:4
msgid ""
"These folders can also be described as user folders.  They are a way to let "
"individual users create their own document organization methods.  Folders "
"created by one user and the documents contained by them don't affect any "
"other user folders or documents."
msgstr ""

#: templatetags/folder_tags.py:17
msgid "Add document to a folder"
msgstr "添加文档到文件夹"
